地鐵個新閘機廢到成日比人衝閘唔比錢都無事

旺角換左新閘機之後八達通成日感應唔到都算
而家仲成日見到支那狗同死廢老衝閘唔比錢

佢地有兩個方法
一係就你拍卡痴住你入 成日見到佢地痴住啲女入 蝦啲女唔敢出聲

二就係你入完閘個閘去落好 佢地就睇準係入面衝出去

旺角銀行中心嗰邊出口就最多呢啲人

以前用棍機邊有呢啲問題架 而家狗鐵靜係讓捉學生 蝦細路 見到啲大陸狗死廢老又唔敢捉 屌佢老母

輸入貧窮

狗鐵欺善怕惡

你拍卡痴住你入

呢樣嘢外國咁多年黎一直都有
舊既轉閘就係要防呢種逃票
點知越改越不知所謂

大家齊跨欄

學生哥用小童八達通就會捉
跳閘逃票班阿叔咁惡 窮人最撚惡

狗鐵邊夠膽捉呀叔呀 無撚用架

班查飛狗見到都唔捉
有冇得舉報

狗鐵係咁

社會垃圾

我都想知

而家真係好多人咁做 三日唔埋兩日就見到
旺角銀行中心真係重災區

所以我喜歡打側身隊起個手踭慢慢出，邊個埋黎就食我一踭先

新機咩樣 有冇圖

之前見過有呀叔直接推職員通道走

蝗蟲拎住名牌紙袋亦係咁

做學生佢就叻

學生怕事麻

暫時未見過
係咪繁忙時間會多啲

朝早7-9最多

呢啲撚樣正仆街冚家產屌你老母最好即刻仆街死

香港專才計劃
輸入大陸走數專才